覺唔覺連登有一半既人反應仲快過張繼聰

#yup

但係都屌唔到謝安琪

又冇得住比華利山

至少9成人靚仔過佢

全部連登仔都胸肌腹肌手肌勁過張先生

但又冇張生咁大方

唔係謝生咩